撤回已經冇用 五大訴求 缺一不可

撤回冇撚用㗎啦無能政府
我同你地班仆街講
唔好以為撤回就可以平息我地憤怒
五大訴求缺一不可呢個口號我連喺巴士都聽到幼稚園小朋友係咁不聽講
你一日唔答應五大訴求
我地都係會繼續抗爭
日日抗 日日嘈 嘈撚到拆鳩你地班仆街屋企
鬥長命囉屌你老母支共政府
你地越遲答應五大訴求就越多訴求陸續有來
想好好安享晚年勸你地班仆街拿拿聲收手

推我地會越黎越多訴求

你地咪繼續拖

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

我地要既係驅逐共匪出深圳河以北！

推

五大訴求 缺一不可

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution